其實等BNO visa 批左先賣樓係咪好蠢？

好多人唔敢而家即賣，左驚右驚

點解要賣
留返層樓收租仲好

因為要賣左樓先可以係嗰邊生活到

信唔過先要走
但信得過層樓

香港樓升值同放租都好
外國有capital gain tax

有部份人係因為小朋友唔洗錢讀書先去
有好多都唔太理政治

見d媽媽group講緊
有個話如果唔畀太空人老公係香港揾錢
就假離婚都唸得過

仆街女人

做咗外國PR

香港層樓租金收入同第時賣樓都要打稅

英國我唔知 但加拿大就係咁

俾你收多五年租，咁又點？ 終有一日要同香港所九嘢講bye bye

移民去咗英國，下一代都喺英國成長，同佢講話伯爺喺香港有層樓㗎，得閒返去睇吓啦（點知得嗰400 呎一房，嚇死細路）

🤣

其實最怕係資金走唔到者
你睇下香港依家點 5年變化可以好大

賣咩樓
移民係唔會賣樓架

其實要睇樓主有幾信港共同支共
除非你係打算呢世都唔賣
如果唔係只係賭佢幾時唔再比資金流金
不過係BNO visa批之前賣左佢再拎走啲錢係暫時算係最安全既做法

唔係個個都抱住永遠唔返黎既心態
好多人放唔低香港既搵錢模式
同埋上一代都有唔少人係行呢
人移民去外國，香港留幾層樓收租

放定盤先

「假」離婚？
前補習天王KO Ten 有辦睇
真係足依班嘢好彩

痴撚線
香港人眼人面只有錢
你話一年半載就話姐
睇香港人個款有錢搵就唔會去住架啦

到冇得搵果時,果邊要人既工比人搵晒,幾時輪到佢地

英國都要
查唔到另計

離婚就離婚, 簽晒紙邊忽假

走難真係當自己移民 咁不如一開始就唔好走

如果層樓嘅租金收入cover到按揭供款，就可以唔賣住
如果cover唔到，每月仲要貼錢供樓嘅話，就一定要賣左佢

唔報點查
比我移民都留香港樓同香港股票行戶口
外國連炒股都要交稅
弱智架

而家有樣野叫CRS

原理同大陸人內地幾層樓收租，之後申請來香港住公屋一樣

講到層樓唔駛供咁
大部分人唔賣邊可能走得到

租金收入都冚返去供樓錢
一個高低週期分分鐘都要貼錢再供樓，又要賣唔出層樓

但個個都走
香港樓市仲可以gogogo
我就諗唔明

大陸經濟都開始唔多掂

巴打識d野

所以唔好諗住唔報比外國
外國稅局唔似香港稅局咁廢

其實好流
你搵間垃圾行幫你做按揭
打電話搵你又唔聽
隨時冇報到你上去

樓主最後買左康雅苑定係康柏苑?
一個月內開兩單bno賣樓po

唔會 等班支那人做租租 吸佢地血

屋台好多人睇淡香港賣樓過英國5+1
亦有好多人睇淡香港搞緊過英國但唔賣樓

PS:好多人可能係同一個人

呢個年代無得走 因為全球主要政府同銀行都簽咗協議 有晒成套系統追D 人逃稅

除非英國政府唔知你香港身份證號碼 or 你全部租金收現金 再分好多次帶現金入英國

但我都幾肯定5+1申請過程一定會要你提供香港身份證號碼

咁你賣樓時筆錢可以唔入銀行？

收租都要有銀行戶口收

同埋我自己經驗銀行會一直寄野黎同打比你，唔會咁易放棄

依家諗住準時出發BNO VISA 嘅
一係份工頹頹地, 好少可會有層樓
一係賺夠幾幢樓喺手, 賣唔賣都係咁, 咪比英國稅囉
中間果堆供緊樓嘅
份工唔差, 仲喺到頭痛緊所有野

我既意思係
你唔同間銀行update你既tax residence真係隨時會冇幫你報
咁hkma查唔查到我就唔知啦

講錯 ird 自膠

我想問如果同時有加藉同英藉係咪要交曬2邊稅?

加拿大你可以declare non tax resident

d人有沙士經驗
知道香港樓值錢一定會死攬唔放
已經有人預測就算真係打杖
香港樓都唔會跌 可能仲會升

無錢學咩鬼移民

本bno咪大大隻字寫住個身分證號碼囉

況且97前佢有哂你資料，點會查唔到

咁都仲有97後出世18歲以上跟父母去個D?

不能一概以論

係香港房屋署唔用CRS查支那公屋支那婦

唔補地價都放到租咩

我都係

所以咪話囉
本身有能力嘅又想移 一早移左

收啦
用支那細行點查
唔好講到外國咁勁

報CRS 係銀行法律責任不如你google 下 CRS